其實有冇可能明明係中國製都寫做日本製？？

中國人無恥無極限，根本防不勝防

前幾日有單新聞已經係咁啦

小心！中國鐵鍋騙日本製造 「四代匠人伊藤慧太」中國演員扮的

當各國海關死

寫台灣咪得
之後就話由古至今，台灣都係中國不可分割的地方

一定有 A貨化妝品都係咁